突發，火炭有山火

有無巴打住附近，我見好近民居。

Btw

兩星期內三單山火。

有無關係
沙田水泉澳
八鄉七星崗
火炭(黃竹洋？？)

又有人話要開發低生態價值郊野公園

銅鑼灣山上面岩岩11點燒到依家 一架直升機都冇

係果度啦，我頭先上樓收衫，果時好細，轉個頭就燒到上頂。

Ya, 我以為果度係黃竹洋/:草山。

早幾晚燒水泉澳果時，啲直昇機成晚無停過。

又燒

咁頻密

明眼人

要燒到塊地以後都種唔到野
種唔到野就可以改變土地用途
佢地點會派直升機呢？

海水救火 鹽化土地 拍賣土地 高價成交 上繳中央

不安

燒山好田弓

施永青撐發展郊野公園 轟很多環保人士自私：環保是人類概念，地球沒需要

山火燒完會提供養分
利申: Ecology F

兩個位置都唔太高，都好近屋苑。（水泉澳，穗禾）

燒完之後假設起樓，馬路交通設施，都可以用返鄰近社區的配套

我呢頭由細住到大，以前周不時都有山火，但都係燒得較高位置。

但呢兩次就怪怪地，又可能我睇完新聞多心。